同條女旅行嗌撚左交

佢都on撚9

係咪因為撳錯「核彈發射掣」？

？

其實你要發洩，都要講下咩事先得架

淨係一句「佢都on撚9」有咩用？我地都唔知頭唔知路...到時都唔知邊個on9

若果唔係想比大家知，就唔好開post啦...同fd呻下咪算

下文？

做下愛咪得囉

早幾日同條女去左日本玩，同佢又去新宿買手信，又去有馬浸溫泉， 返到去酒店已經累撚死，咁咪上床訓囉，點知條女又玩未玩夠， 想玩D新奇又刺激既野喎。咁見難得可以陪佢去日本玩，咪陪佢玩下囉， 佢係我送俾佢個LV袋入面拎左張紙同支筆出黎，原來佢想玩井字過三關。 大家如果識玩既話都知呢個係必和既遊戲啦，頭幾舖我都扮下認真同佢玩， 間唔中輸下當俾佢開心下啦，點知佢發爛渣用D橙皮掟鳩我，話我玩得唔認真喎。

屌佢老味真係火都黎，即刻轉身射個三分波！！之後佢又好似唔憤（忿）氣，係個LV袋入面係咁摷， 都唔知佢摷乜撚，摷左成分鐘之後拎左個卡路士出黎，估唔到個衰婆成日袋住第二個男人係身邊。 個卡路左拎住個波可到角球旗，屌佢老味我都未準備好，卡路士已經開左角球， 嘩個波勁撚到呢連愛國者導彈都截唔撚到，成個香蕉波咁一野彎入左， 真係服撚左佢。好彩先前我入既係三分波，而家三比一！！ 諗住自己有兩分係手有優勢啦，佢又伸隻手入個西度係咁摷，今次又唔知佢想點喇， 摷兩摷抆左個舒拉寶娃出黎，嘩，屌係個西係叮噹百寶袋咩！！已經心知不妙集中精神去應付， 當我去搵我塊球拍時，舒拉寶娃已經開左個波，你老味我拍都冇唯有用手接啦， 成機渣下舒拉寶娃個波都好嘛！！唔洗兩秒個波已經去到眼前，咁我出手啦，個波我就掂到喇， 不過就勁撚到呢，打到我手掌都就斷咁滯，仲搞到我原地轉撚左幾十個圈。 就咁俾佢入左個ACE波，俾佢拎左十五分，而家三比十六！！屌呀！！十三分要追， 真係追撚死人咩！！你有係既百寶西，我都有我既龍珠，拎左兩粒龍珠出黎叫神龍幫我許願， 神龍話支持我所以爭五粒龍珠都冒死出黎幫我，真係多撚謝佢啦。我請佢幫我叫呀奧蘇利雲出黎！！ 我條女見到我出絕超佢已經嚇到係咁流西水，我都理撚得佢！！奧蘇利雲果然冇令我失望， 一CUE打出147分，全場都拍撚哂手掌！！而家一百五十比十六！！我睇你點追！

做乜尻？

決定同佢分開玩。
仲辛苦過返工，日日係到受氣唔知為乜

拍左幾耐？

半年

咩事先得嫁 又唔講

床頭打交床尾和, 好快就乜事都冇

我要神秘號碼

相處方式唔夾，去個旅行見真章

Lm for the gif

乜都我plan book 諗，但日日係到西起塊面十問九唔應

晒心機晒時間晒埋個假期

要分就果斷啦

分硬啦，咁都忍到屎都可以食

經此一役，完全各得大家既興趣，性格，品味同生活方式，係無一樣野係岩

經此一役，完全覺得大家既興趣，性格，品味同生活方式，係無一樣野係岩

多謝各位聽我發洩，未試過去旅行係咁唔開心。
下次我帶老母去好過

為開新post做準備

以上唔撚夾真喺好撚辛苦
同樓豬一鳩樣情況

施主回頭是岸啊

唔洗dum春 去個旅行係好事
好過結埋婚一齊住先知唔夾

welcome to Facebook

意思喺？

岩啊，只係覺得成件事好on9，想呻下

再走落去棧辛苦自己，而且唔會有結果

你条女而家响我房阿

係就講清楚咩事啦
唔知頭唔知路

我唔係去蝗國旅行喎

我唔係想講邊個岩邊個唔岩，我只想分享下自己感受

左你老母
有無嗌撚埋右交?

高汁

左右都有

興趣點唔夾呀
完全唔一樣咁極端？

最後個張求番號

希望大家都搵到能夠欣賞對方既另一半，謝謝。

帶佢睇一啲我個人覺得好靚既景點，而對方無乜反應咁。

點唔夾呀，比啲例子啦大佬

Lihkg FB

Hi Facebook

呢個都計入去又有啲極端...

第四張咩code

有無人同我一樣 完全無睇主講緊乜

淨係 係咁碌 睇有有無新圖

一直都想試第2張圖果個動作
不過唔夠力抱

其實唔洗好大力，只要條女攬你攬得實，如果都唔夠，可以學張圖咁，條女雙腳放少少係張床

全部都咁正既....Seed 呢?

你伯母可好？

想知拍左幾耐

幫推

巴打唔好意氣用事
諗清楚先好喎

樓主用哂咁多姿勢屌條女
條女仲點會西面 反眼就有
咩感情都好返

已經好努力嘗試連返去個post標題
唔阻大家繼續睇gif

分手

樓豬由頭到尾都無講咩事
又要呻 又要人氹先講?
返屋企慢慢擠牙膏啦
咁笠糯 嗌交都唔係無理由

img]

Ptgf比唔夠錢？

SEEED????

啲人話旅行就知大家夾唔夾係冇錯

上次同堆朋友去 日日鬧交
自此冇聯絡

之後同條女去 冇嘈過渡蜜月咁
番黎仲夾左

唔係要抱住條女羅友架咩
成個重量壓晒落黎
可能我唔識點就個位

條女攬實d，佢腳尖掂床，你唔洗好大力

第5張求code

好耐冇睇過

同求

無番號都比個名嚟吖

啲人係咪on9？
要睇上網睇啦

咩都無講 都唔知邊個on9

屌你老母男人老狗講你就講啦

其實係好事 事後你就會覺得一個旅行就睇清呢個人同你夾唔夾

冇咩問題係狠狠屌條女一獲解决唔到嘅

呢d女淨係西面唔肯講自己意見同想法，又唔畀意見安排去邊度玩，又唔同你認真溝通，真係好辛苦。你點氹、點遷就佢、點樣花心思安排都冇用，佢都唔用心聽又唔肯講，只會浪費時間。
日後同居/結婚一齊住咁多瑣碎野，冇可能乜都可以默認所有野都滿意同埋想法一致，點都要溝通啦。

你幾愛佢，你幾忍得都有頂唔住嘅一日。分開啦

樓主唔介意既話，可唔可以繼續比J.gif騎劫個post

完全冇人關心樓主咩事

床頭打交床尾鋤
手足，散水

D J圖救咗呢個post

番號就真係唔知
名： 愛乃娜美

分手囉

屌你分享感受?
唔講過程原因係咪心虛
分享感受就PO IG #條女旅行嗌撚左交

再貼張自拍

屌仲未有code, 推

🙇🏻‍♂️